2020立法會唔該民主黨合作啲

其實今次同建制只係差40幾萬票
你班民主黨再唔老老實實合作，係撚咁撞區，到時我真係學麥美娟咁屌你老母

泛民慘勝係因為本土讓路+全港要建制輸，麻煩泛民知恩圖報，認清楚自己勝利嘅原因

唔撚準立法會選舉撚亂出人同本土鳩撼

P.s. 嗰班平時講就凶狠，要投票就去旅行嘅碌撚我嚴正警告你哋2020年9月你同我乖乖哋留喺香港投咗票先好郁！

入撚過中聯辦架...今次係含淚投咋...
咪撚以為自己係大台...
仲有幾區係唔撚肯初選攪到香左...熱狗更加唔撚駛講...
一票不投